# Курс "Алгоритмы, программирование и структуры данных"

### Задачи занятия № 08: Сортровки

- [X] Реализовать все виды сортировок (sort.py)
- [X] Выполнить домашнее задание: Печеньки (coockies.py)
- [X] Выполнить домашнее задание: Большое число (big_number.py)
- [X] Выполнить домашнее задание: Периметр треугольника (perimeter.py)
- [X] Выполнить домашнее задание: Сортировка слиянием (merge_sort.py)

Теория: 
1. Выбор алгоритма сортировки: 
2. Сортировка вставками: 
3. Сортировка по ключу:
4. Сравнение элементов
5. Сортировка слиянием
6. Быстрая сортировка
7. Сортровка подсчетом

